唔會再相信任何一個人

難得放開左自己 換黎既結果係咁 我唔會再信任何人

不推文

以為自己開post
我已經受過咁多傷
點解咁多人唔玩係要玩我

唔知講咩好 我淨係想講好唔開心 男人老狗攬住枕頭喊

鐘意錯一個人真係會搞到以後邊撚個都唔信
到底果d人有冇諗過自己對人地傷害咗人地有幾大影響
就係因為佢地高高在上做女神搞到做兵都冇得做既一世有陰影

我諗我唔會再鐘意任何人

估唔到我一齊得一陣就受傷 事情太突然 我諗我都唔會再鐘意人 除左佢

因咩事分手？

一齊左一個星期 佢突然話拍拖有壓力 未準備好 唔想拍拖住 佢當初同我一齊 只係唔想我唔開心 難聽啲講 只係同情我先同我一齊 其實我都覺得佢都無我想像中咁鐘意我 佢只係同情我

好難再可以信到人地係真心鐘意自己
但係自己鐘意既又會好難踏出到多一步
到時就比人話唔夠主動 之後無限loop